# Хороший авторитет
Складывается в первую в очередь на том, какой человек вожатый. Не мямля, не боится, сам по себе интересный человек, заряжающий энергией. Ты должен понимать, что ты - авторитет. И быть справедливым вожатым: за виной следует неминуемое наказание, а достижения обязательно награждаются похвалой. 

#авторитет 